屌哂你地老母 企企企 阻撚住哂

屌你食花生又好 傳物資又好
企 疏 啲 呀
屌你老母
你地企咁密 跑又慢又唔打狗
係度鳩企
阻住前面退呀屌
4 個月啦屌你老母
啲人仲叫人唔好走
依家仲玩陣地戰 一拉就搵十鳩幾個
醒未呀
行完好走 自己區開花呀

推你老母

4 個月 一個都不能少

3

同感
我講完同你類似既野
成個group D陣地撚同和理豬退曬

好似我地錯佢地岩咁

Push

佢地就優哉游哉去搭黨鐵，我就走難走到萬里長征咁款，費時被狗Road Block查

仲有唔該物資鏈 大字型 一個手位呀
你傳咁多次咁撚慢

根本就唔應該再陣地戰， 就算你七百萬人出到嚟政府都唔理 ， 大遊行係冇用只係有送頭嘅作用

專注打遊擊同18區開花

啲人好鐘意留 又唔撚做野

推到全世界都見到

MK 手足識得叫人企疏D

推理性討論

邊度都有人叫企疏啲
最後都比狗咬幾個

企疏啲唔係口號

push

大家唔好只係諗自己 要為前排著想

如果硬要打陣地，對峙既話
企前線要企疏d，用一排計，起碼同前一排同後一排都保持5-10米，愈後排愈要隔開d（10米以上）
（當1米大概等於2隻手既長度）
因為一定係前排跑緊，後排先知要跑，冇咁易做到後排頂死前排

今日1米內已經有幾條友

推推推

我覺得灣仔咁多人比人拉,係後面d 手足太密

太多人
企太密
跑得慢
唔好再犯呢啲錯

幾次走都係嗌救命咁走
一路嗌 求下你哋退快啲唔好塞鳩住
心裏面崩潰 做condom

睇live見到

手足唔係 condom

最理想係唔打陣地 直接開花

全部未訓醒就走去示威，俾人拉左先識驚。
頭先睇RTHK九龍塘，架警車黎到仲話唔駛走，
其實知唔知自己做緊咩

仲有走緊果陣 唔該行車路
啲狗車周圍走 仲叫人小心睇車
依家就係用個身擋撚住啲車唔比狗車入呀
醒水啦 仲小心小心

啲人唔係特登企咁密，而係唔知以為前面有得行

今日灣仔完美展現左出來 封哂仲玩人鏈

依家錯誤中學習
同埋係有人叫企疏啲 啲人發緊夢又唔郁

推
跑緊走仲聽到人話慢慢
慢你老母 前線走唔撚切

和理非愛惜勇武 就要從錯誤中學習

我講完類似既野
和理豬話好分化
之後就會講各有各做兄弟爬山

我之後俾另一個group踢埋
班中學雞玩杯葛好威

Tui

咁搞笑

和理豬可唔可以反思下每日嘅局勢都變緊
唔好再企喺道德高地政治潔癖到以佢地豬嘅智慧去面對當人係曱甴咁殺既冚家剷
仲堅持和平理性非暴力去做埋啲對事件無幫助又左膠又連累前線既野啊

屌你老母 唉

我自己有咩錯都恨不得求屌醒，前線咁harsh 屌佢地都係想佢哋可以提高多少少危機意識啫，保護緊大家乍

大家講左不分化不割蓆，唔好人地一屌就話人鬼，各有各做，兄弟爬山，宜家呢個局勢係要一齊贏啊

推

p 牌

tui

係灣仔鵝頸橋 真係見撚住 D人戴普通口罩, 咩撚gear 都無既, 又要扮亂世情侶既 和理非
一係你地企後D 多D空位比前線退!, 次次都阻撚住前線走, 前線唔係你地既盾呀 搞撚到前線走唔到又要比黑警捉 幾多勇武都比你地累死啦

勇武唔怕黑警 只怕豬一樣既和理非

得你地走到 開心啦 走左就返屋企同人地講發夢有幾咁威, 你地同食人血饅頭係完全無分別架

唔係話分化 唔係話同你割 但和理非, 無gear 既人 諗下自己定位係邊! 係唔係上左前排 都唔驚? 次次狗毛都未見到就9秒9跑

心聲

因為到中期都仲係叫緊人唔好走，人越多越安全，但而家唔打陣地緊係快啲散